有無人砌過router+nas?

呢排search緊 nas diy, 發覺係咪可以連router 連nas做一体機?

J3455板有 m.2 wifi, 4mb ram, 連埋case + power 應該1千左右, 好似都係15w左右, 駁hdd變埋nas, 行freenas, vm windows 做埋htpc 播1080p + 24 x 7 bt.

仲可以做埋私人cloud

其實唔計體積你可以用舊p4機去砌
反正宜家主流router os support x86

一体機

未有nas之前土炮server都你用舊電腦砌

係用linux行vm再行其他os, 塊板同router咪咁上下大, 都係要駁火牛係機外, router主流os咪linux, 家下就係勁少少既router既錢, 都可以砌到部更勁既功能既router出黎

有埋hdmi出1080p, 你鍾意叫tvbox都得

屌緊你打殘體字呀on9仔 拾下拾下咁

屌你老母，家下講電腦你就講字, 你咁撚鐘意正寫你去腦場唔好講買ram, 講要買隨機存取記憶體啦, 定你係腦都唔識只係搵字黎嘈？

你咁撚勁放條list體過?

( Show Blocked User - 來自篤精的你 )

你幾歲 錯字多到，重要理直氣壯，講野又幼稚

神Logic

厲害
點夠你勁

bananapi r2

( Show Blocked User - 來自篤精的你 )

體你老母